保險jj AE 保險

AE係咁打黎 sell 份MassMutxal 住院現金plan
每個月供HKD13xx
10年後可以拎返成舊錢 (HKD16萬幾)
期間住院每日會收到賠償HKD1500 (1000日max)，
總之唔夠1000日就可以拎得返成舊錢
某d情況如cancer等有double
同時claim其它醫療保等都無影響

個plan聽落好似ok
因為就算期間claim過只要供夠10年都可以拎得返成舊錢
橫掂點都會有d錢會擺銀行
擺係佢度有份保障都好似ok

其它公司有無d更好選擇?

我係做a記的，我有你所需要的嘢，買唔買無所謂，你可以了解一下先的！
Tg我吖慢慢講🤗

依家仲買保險 班狗無生意就黎要乞 咪撚幫襯佢地啦